應承我，今晚各區開花

係咁，今晚見。

唱下國歌算

好應承你

本來又話凌晨 依家又話夜晚
夜晚多狗又話28號
我屌哂你地老母啦

屌 又水鳩d 後生送頭

樓豬返邊間狗屋

又送頭

睇佢啲post 就知，五毛一條
拉

請善用起底功能

五毛黎，唔洗推

睇樓主頭，樓主到咗準備好記得上嚟講

空城計呀嘛今朝大勝

以為自己邊個

請起底

荒野大嫖客

應你老咩

情緒勒索

拉

Yes sir!

開花？開白合花定菊花？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊

佢邊只咁低人工?
佢直頭認咗自己係賤賊

荒野大賤賊就差唔多
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊

食黃店開花不送頭